經過今次呢單野, 我認為應該將全港巴膠送晒去集中營毒氣室處決

D巴膠平時企係馬路中間影相阻撚住晒已經夠on9，俾人擋兩擋仲要屌返你轉頭
今次俾條巴膠做司機仲死，巴膠既eq低下，根本唔識同人溝通，被人屌兩句就發脾氣炒車
事後仲要懶型咁中二病發，呢班廢物根本對社會負貢獻

這位被指因遲到而與乘客吵架，並且發脾氣亡命飛車的車長，不但沒有去拯救傷者，仍用手機WhatsApp向巴士車長群組發出留言，通知發生車禍，並留言稱「唔想討論，唔使幫我賣廣告，聽朝會報紙A1」

屌你老母

一般揸巴士既阿叔都ok
但巴膠？不了